我就來搬入皇后山啦，想同鄰居打個招呼

大家諗住新居點佈置呢

喺邊度返工

打算就快搬入去既時候就搵工轉

皇后山邨?

山麗苑

同邨

住幾大？

最大幾大 未睇

準備好瘋狂轉車返工放工未

預出城比多半粒鐘出門

半個鐘出到聯和墟咋

轉工啦，仲轉車

400幾我得278咋